明明粵配美劇先至推廣粵語最佳方法，大家居然反對！！

而家有咩電影電視劇影響力係及得上美國架，無，係無啊！！

仲話捍衛廣東話，其實搞死廣東話就係你地呢班人

好多美劇同電影唔聽粵語配音冇左神韻，最佳例子：玩具反斗城3

推廣比講粵語既人

美國人學廣東話囉

自己拍囉
又要睇美劇又要配音
改咗人地把聲又唔夠原汁原味

這就是連登

咁你屌咩普通話新聞

玩具反斗城3點解又要粵語啊？

美國人睇自己啲戲反而聽你粵語
你睇星爺啲戲會唔會專登揀國語聽

依家冇粵語新聞咩？
識唔識類比？

改中文譯名都唔夠原汁原味
不如巴打你去屌埋中文譯名

將日/泡菜/支那/台/咖哩劇轉廣東話就係
將英文轉廣東話只會令香港人梳遠法定語言

機界五毛呢期又同「領導人同一鼻孔出氣」
「學英文無用」係呢期支那高官論調

你真係好撚on 9